{
  "App Name": "社区数字身份",
  "Get Started": "开始使用",
  "Estimated Fee": "预估手续费",
  "Includes fees paid to bundler and paymaster. This is an approximate value, subject to the final gas usage after transaction completion.": "包含支付给bundler和paymaster的费用。是一个大概值，以交易完成后最终的gas使用情况为准。",
  "Receive": "接收",
  "Send": "发送",
  "Activities": "活动",
  "Get Data Failed": "获取数据失败",
  "Please try again later": "请稍后再试",
  "Export Wallet": "导出钱包",
  "Logout": "退出登录",
  "Logout Success": "退出成功",
  "You have successfully logged out": "您已成功退出登录",
  "Logout Failed": "退出失败",
  "Scan QR Code": "扫描二维码",
  "You need to grant camera access permission": "您需要授予摄像头访问权限",
  "No camera on this device": "此设备没有摄像头",
  "Secure context required (HTTPS, localhost)": "需要安全上下文（HTTPS、localhost）",
  "Is the camera already in use?": "摄像头是否已被占用？",
  "Installed cameras are not suitable": "已安装的摄像头不适合",
  "Stream API is not supported in this browser": "此浏览器不支持Stream API",
  "Camera access is only permitted in secure context. Use HTTPS or localhost rather than HTTP.": "摄像头访问仅在安全上下文中允许。请使用HTTPS或localhost而不是HTTP。",
  "Back": "返回",
  "Activity Records": "活动记录",
  "Block Explorer": "区块浏览器",
  "No data available": "当前没有数据",
  "TO": "TO",
  "FROM": "FROM",
  "Error": "错误",
  "Deploy Token": "发行代币",
  "Token Name": "代币名称",
  "Please enter token name": "请输入代币名称",
  "Token Symbol": "代币符号",
  "Please enter token symbol": "请输入代币符号",
  "Enable Pre-mint": "启用预铸造",
  "Minter Address": "铸造者地址",
  "Please enter minter address": "请输入铸造者地址",
  "Minter has the right to mint tokens": "铸造者有权铸造代币",
  "Initial Mint Amount": "初始铸造数量(可选)",
  "Please enter initial mint amount": "请输入初始铸造数量",
  "Tokens will be sent to the minter": "代币将会发送给铸造者",
  "Icon": "图标",
  "Upload Icon": "上传图标",
  "Next": "下一步",
  "Please enter 6-digit password": "请输入6位密码",
  "Previous": "上一步",
  "Confirm Deploy": "确认部署",
  "Deploy Success": "部署成功",
  "Token contract has been successfully deployed to blockchain": "代币合约已成功部署到区块链",
  "Contract Address": "合约地址",
  "Transaction Hash": "交易哈希",
  "Copy Success": "复制成功",
  "Contract address has been copied to clipboard": "合约地址已复制到剪贴板",
  "Deploy Failed": "部署失败",
  "Insufficient balance to pay gas fees": "账户余额不足以支付手续费",
  "Please try again": "请稍后再试",
  "Confirm": "确定",
  "Export Private Key": "导出私钥",
  "Enter your login password to verify your identity": "请输入您的登录密码以验证身份",
  "Your Private Key": "您的私钥",
  "Copy": "复制",
  "Security Warning": "安全警告",
  "Private key is the only credential to access your account. Do not share it with anyone. Once the private key is leaked, your assets may be at risk of theft": "私钥是访问您账户的唯一凭证，请勿分享给任何人, 一旦私钥泄露，您的资产可能面临被盗风险",
  "Note": "提示",
  "This private key belongs to the wallet that owns the current smart wallet, not the current smart wallet itself. For details, please refer to": "这个私钥所属的钱包不等于当前的智能钱包，而是当前智能钱包的拥有者， 具体参考",
  "ERC-4337 standard": "ERC-4337标准",
  "Verification Failed": "验证失败",
  "Incorrect password or invalid key information": "密码错误或密钥信息无效",
  "Private key has been copied to clipboard": "私钥已复制到剪贴板",
  "Copy Failed": "复制失败",
  "Please copy the private key manually": "请手动复制私钥",
  "No encrypted key information found": "未找到加密的密钥信息",
  "Import Wallet": "导入钱包",
  "Enter Private Key": "输入密钥",
  "Smart Wallet Address": "智能钱包地址",
  "Please confirm the smart wallet address to import": "请确认要导入的智能钱包地址",
  "Set 6-digit Payment Code": "设置6位数字支付码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Enter password again": "再次输入密码",
  "Import": "导入",
  "Private key format error": "私钥格式错误",
  "Please enter private key first": "请先输入私钥",
  "Passwords do not match": "密码不一致",
  "Please enter payment code": "请输入支付码",
  "Import Success": "导入成功",
  "Wallet and payment code have been set up successfully": "钱包和支付码已设置完成",
  "Setup Failed": "设置失败",
  "Private Key Placeholder": "0x...",
  "Choose Wallet Initialization Method": "选择初始化钱包方式",
  "Create": "创建",
  "We will create a new wallet for you": "我们将为你创建一个新钱包",
  "Import an existing wallet": "导入一个已有的钱包",
  "Login": "登录",
  "Enter your login phone number": "输入登录手机号",
  "Please enter phone number": "请输入手机号",
  "Please enter correct phone number": "请输入正确的手机号",
  "Set Payment Code": "设置支付码",
  "Please enter 6-digit payment code": "请输入6位数字支付码",
  "Please enter payment code again": "请再次输入支付码",
  "Reset": "重置",
  "Setup Success": "设置成功",
  "Payment code has been set up successfully": "支付码已设置完成",
  "Payment codes do not match": "两次输入的支付码不一致",
  "User not logged in": "用户未登录",
  "Receive Assets": "接收资产",
  "Scan QR code to receive assets": "扫描二维码接收资产",
  "Security Tip": "安全提示",
  "Please ensure you only send {chainName} assets to this address. Sending other assets may result in asset loss.": "请确保您只向此地址发送 {chainName} 资产，发送其他资产可能会导致资产丢失。",
  "Failed to get address": "获取地址失败",
  "Set Your Username": "设置您的用户名",
  "Please enter username": "请输入用户名",
  "Length between 6-30 characters": "长度在6-30个字符之间",
  "Only letters, numbers, underscores and hyphens are allowed": "只允许使用字母、数字、下划线和连字符",
  "Cannot be all numbers": "不能全部为数字",
  "Username already exists": "用户名已存在",
  "Please enter another username": "请输入其他用户名",
  "Please enter correct username": "请输入正确的用户名",
  "Please enter username first": "请输入用户名",
  "Username must be at least 6 characters": "用户名至少需要6个字符",
  "Username cannot exceed 30 characters": "用户名不能超过30个字符",
  "Username can only contain letters, numbers, underscores and hyphens": "用户名只能包含字母、数字、下划线和连字符",
  "Username cannot be all numbers": "用户名不能全部为数字",
  "Send Tokens": "发送代币",
  "Recipient (supports address or phone number)": "接收人(支持地址或手机号)",
  "Please enter recipient address/phone number": "请输入接收地址/手机号",
  "Send Amount": "发送数量",
  "Please enter send amount": "请输入发送数量",
  "Balance": "余额",
  "Remaining free transaction count": "剩余免手续费交易次数：",
  "Transfer Success": "转账成功",
  "Transfer has been submitted": "转账已提交",
  "Transfer Failed": "转账失败",
  "Get balance failed": "获取余额失败",
  "Insufficient balance": "余额不足",
  "Get recipient address failed": "获取接收地址失败",
  "Please check if the phone number is correct": "请检查手机号是否正确",
  "Get free transaction count failed": "获取免手续费交易次数失败",
  "Invalid phone number": "无效手机号",
  "Invalid address": "无效地址",
  "Scanned QR code is not a valid Ethereum address": "扫描的二维码不是有效的以太坊地址",
  "Scan successful": "扫码成功",
  "Recipient address has been filled": "已填入接收地址",
  "Invalid chain ID": "无效链ID",
  "Chain ID in URL is incorrect": "URL中的链ID不正确",
  "Invalid token address": "无效代币地址",
  "Token address in URL is incorrect or unsupported token": "URL中的代币地址不正确或者不支持的代币",
  "Invalid amount": "无效金额",
  "Amount in URL must be a number greater than 0": "URL中的金额必须是大于0的数字",
  "Login Password": "登录密码",
  "Please enter 6-digit password. If this is your first login, we will automatically create a user for you.": "请输入6位数字密码, 如果这是你第一次登录，我们自动为你创建用户。",
  "Login Success": "登录成功",
  "Redirecting to homepage": "正在跳转到首页",
  "Login Failed": "登录失败",
  "Verify Phone Number": "验证手机号",
  "Please enter the 6-digit verification code received by": "请输入",
  "Resend": "重新发送",
  "Resend Code": "重新发送验证码",
  "Resend ({countdown})": "重新发送({countdown})",
  "Verify": "验证",
  "Code sent successfully": "发送成功",
  "Verification code has been sent to your phone": "验证码已发送到您的手机",
  "Failed to send verification code": "发送验证码失败",
  "Please enter verification code": "请输入验证码",
  "Please enter 6-digit verification code": "请输入6位数字验证码",
  "Verification successful": "验证成功",
  "Verification failed": "验证失败",
  "Please check if the verification code is correct": "请检查验证码是否正确",
  "Deploy Factory": "部署Factory",
  "Factory contract has been successfully deployed to blockchain": "Factory合约已成功部署到区块链",
  "Upload Failed": "上传失败",
  "Max Supply": "最大供应量",
  "The maximum number of tokens that can be minted": "最大可铸造代币数量",
  "Please enter max supply": "请输入最大供应量",
  "Badges": "徽章",
  "My Badges": "我的徽章",
  "Send Badges": "发送徽章",
  "Create Badge": "创建徽章",
  "Create New Badges": "创建新徽章",
  "Created Badges": "创建的徽章",
  "Send Badges Failed": "发送徽章失败",
  "Send Badges Successful": "发送徽章成功",
  "Send More Badges": "发送更多徽章",
  "Send badges successful": "发送徽章成功",
  "After the user accepts, they will receive a badge.": "用户接受后，他们将收到徽章。",
  "Receiver Addresses": "接收地址",
  "Please enter receiver address": "请输入接收地址",
  "Remove receiver": "删除接收地址",
  "Add Receiver": "添加接收地址",
  "Back to My Badges": "返回我的徽章",
  "Owned": "已拥有",
  "Created": "已创建",
  "Pending": "待接受",
  "No Badges Yet": "没有徽章",
  "Input PIN Code": "请输入密码",
  "Badge Class Details": "徽章种类详情",
  "Tx Hash": "交易哈希",
  "Creator": "创建者",
  "Published At": "发布时间",
  "Owner": "拥有者",
  "Reject": "拒绝",
  "Accept": "接受",
  "Cancel": "取消",
  "Badge Details": "徽章详情",
  "Accepted": "已接受",
  "Badge Image": "徽章图片",
  "Badge Name": "徽章名称",
  "Please enter badge name": "请输入徽章名称",
  "Please enter badge description": "请输入徽章描述",
  "Description": "描述",
  "Please upload badge image": "请上传徽章图片",
  "Send badges failed": "发送徽章失败",
  "Create badge may take a few minutes to complete.": "创建徽章可能需要几分钟时间完成。",
  "View in Explorer": "区块浏览器",
  "Invalid passcode": "密码错误"
}
